[P社最呃錢]有無人玩Europa Universalis IV EU4?

如題，最近買返齊DLC玩
有absolutism真係殺人如麻

點會無呢

好滾動

永遠都唔得閒玩
閒閒地都要玩幾粒鐘一個session

每次玩到1600年度，已經出新patch

BTW 有P社討論post

可以去P社個小圈po 傾 裡面都唔少人玩緊eu4

未到age of absolutism都可以快快玩
一去到Nationalism同Imperialism CB一出根本係無可能停到，打完一場就轉頭打第二場
想個國家at peace真係好難

即刻入

識玩梗係一次打三場

去到absolutism 都成日俾人開拖，你國家體量應該幾低

係班仆街盟友個個都拉我去開波咋
乘機幫自己vassal搶地